［1q題］雞+幼豬+狗，猜一名連登會員

五頁內開估

有村架純xx豬😘

關雞同狗咩事牙 用下腦啦

cosxxxxx

狗又唔關既
不過雞黎講點都有份

有村架純=雞
bb豬= 幻豬
佢本身=狗😂😂😂

駁吾到

老納

朴初龍係雞
會員係狗
會員同藝人都咁笨所以幼豬

有村架純世紀第一

🤣🤣🤣🤣🤣

夏微微係雞
會員係狗
會員同藝人都咁笨所以幼豬

g黎講係

HO BALL

開估未